{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56782&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항힐링하우스"
    },
    "text": "浦項月浦海水浴場に隣接したペンションで、自然環境と施設に優れています。 樹木園や司馬海上公園、環湖日の出公園などが近くにあり、観光に便利です。 月浦海水浴場は車で6分の距離にあり、宝鏡寺と三思海上公園は車でそれぞれ22分、29分の距離に位置しています。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車が可能で、月浦駅ではペンションの送迎サービスも提供しています。 バーベキューを楽しめる施設は炭とグリルをレンタルし、利用時間は22:00までです。 ただし、最大人数を超過した場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 ペットの出入りは禁止されており、保護者付きではない未成年者のご利用は不可です。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火炎物質の使用は禁止されており、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 これらの情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような自然環境がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には樹木園や司馬海上公園、環湖日の出公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "月浦海水浴場へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "月浦海水浴場は車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宝鏡寺へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "宝鏡寺へは車で22分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三思海上公園へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "三思海上公園へは車で29分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから月浦駅までの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは月浦駅までの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者がペンションを利用する場合、保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者のご利用には保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真は実際の施設と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの写真は実際の施設と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火炎物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは火炎物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行われますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 540
    }
}